賓州丟失三十萬張選票，視頻顯示大量被撕毀的投川普的選票

【美國大選】郵政署承認30萬張選票「不翼而飛」 涉12州包含搖擺州

Twitter 短片

民主黨禁止有證件監票員入票站

美國郵政總局人員表示，大約有30萬張郵寄選票尚未掃描以便遞送，一名聯邦法官下令15州12個郵政區當天下午清理出這些選票，趕在投票所關閉前遞送，以確保沒有任何選票被延誤，但代表郵政總局的司法部律師在下午5點提出法律文件，表示郵政總局無法遵從法官的命令，堅持按照他們原先的查驗程序。原因是約有30萬張的選票「不翼而飛」，其中更包含著名搖擺州，亞利桑那州、佛州、喬治亞州、賓州、德州以及威斯康辛州等12個郵政區。

美國郵政總局先前表示，過去5天以來選票送達的數量有所下降，粗估約缺失了30萬張票。美國華盛頓地區法官埃米特•沙利文（Emmet Sullivan）則對此下令進行清查，並要求在美國時間3日3點半前完成。

報道稱，郵寄選票的準時性一直是大眾關注的問題，特別是在搖擺州地區，這些遲寄的選票很有可能會改變總統大選的結果；2016年總統大選時，以賓州地區來說每2張無效票當中就有一張是因為錯過截止日期遲寄。

係全美國的人選了習主席。

屌

假架

第一段fake 架

同香港一樣
美國追香港追得好貼

殘體字tweets 唔好fol 咁貼

fake news

第一條片假到呢 出術會唔會就咁放係到俾人執 殘體字片要保持距離

第1條片1個月前已經有